[集思廣益] 如何能夠不失霸氣令深藍老母認錯？

今日同老母炒大鑊，無非又係為咗犬暴問題，依家大家都好撚嬲，但我想撚9下佢，等佢知到我唔係次次都老奉要認低威。其實次次炒大鑊我都係屈服，而唔係心服口服，所以我今次點都唔會投降！

推

Cut家用

你以為自己好撚正義，其實只係政權下既狗

有一日，你身邊重要既人都比警察殺哂，姦哂，唔好怪人，係你d 自私撚做成既

我仲係個大學生，雖然經濟已經算獨立，但未勁到可以俾家用

無用架，佢會用廢佬試回應「唔去嗰啲地方咪無事囉」

以下幾點只應付警暴問題
當中有唔少係歪理，自己睇住可以接受到邊到黎服用:

1. 強調佢係少數派
例如: 區選建制派有10%議席，計返比例，全香港有70萬人同你有同樣唸法，但係有630萬人同我一樣日日都屌鳩死叉佬。
記住佢係可以出聲撐警，你唔好反駁佢，但係每次都強調佢地係少數

2. 比較法，同六七暴動比較
呢樣野，你首先要同佢一樣認左係暴動先，之後再同香港唯一一次67暴動比較。可以同外國比，因為同外國暴動比=外國勢力。
如果佢係都要同外國比：問佢係咪覺得英國美國處理手法好D，屌佢係外國勢力，祟洋，乜都外國好
如果佢肯同67暴動比：工聯會殺人亂掉炸彈，而家完全比唔上當年工聯會，如果要屌，就要屌左工聯會暴動先，因為佢地係嚴重好多

3. 廢物論，故意提及香港警察垃圾一樣，完全冇需要
廢柴香港警察，真槍都射撚左咁多次，都仲係阻止唔到人地出黎，根本人間垃圾，香港唔需要佢地。
以前都話要巡街，而家就全部蛇王，有職務唔做。
要阻示威者唔係借口，而家係咪有示威就唔駛拉黑社會，唔駛理人搶野打劫？唔係咪同理囉

咁你可以收住皮先，藍絲剩係睇錢

第時唔養佢，完。

可預見回應
1.你個腦壞咗啦，俾人洗到乾乾淨淨

2.六七暴動邊有依家咁嚴重
(答：有真菠蘿炸死好多人喎)
你依家啲暴徒咪又打爛曬啲野
(答：green object開鎗殺人添)
啲曱甴唔出去點會開鎗

3.養你咁多年都係曬米飯嘅

你估佢唔識攞綜援

其實藍絲廢老係咩構造？點解自己仔女都唔聽？點解係都要搞到關係咁差？有啲癲到連個仔都趕佢出門口，搞到手足要跳樓

1. 唔會，冇可能。因為你係多數人，佢地先係少數派。邊有可能洗多數人腦？洗到630萬人，點解唔洗埋剩低果70萬人？唔通你有超能力洗唔到？
2. 打爛哂野，但係都冇死人。
林鄭如果唔係唔答應訴求，示威者就唔會出黎
（呢句有D難講，但係因為你句句子係用否定句，所以我比你嘅答法都係要用否定句，你唔可以講「林鄭如果答應訴求，示威者就唔會出黎」）
3. 你只要不停強調問佢係咪認同差佬廢物就得，佢話你哂米飯係唔緊要

唔同佢講嘢，唔食飯

報警拉鳩佢咪得

用乜藉口報警？因為藍屍言論？
班popo又會拉？

話佢有份上水掟磚

樓主又知樓主老母人冇份掟磚？

無撚用，佢同我一9樣，獨家村

多謝巴絲嘅意見，但藍屍廢佬最錯就係唔知自己有幾錯，屌極都唔醒，我都係收收皮先

依家咁嘅時勢，報警係無撚用架

屋企整連儂牆 將警察打人既相貼到周圍都係
食飯開YouTube 播警暴片
睇新聞睇now Icable
send黃絲版長輩圖
不過最直接都係帶佢食下tg

佢地真係無啲羞恥心
知道自己係少數仲要大大聲話今日少人行
喺度笑搞手話有38萬但警甴數到1.6萬（佢淨係信死黑警
幾時搞番個反對汽油彈遊行呀

多撚謝哂你浪費左我時間覆你
你連試都唔試下駁佢地
仲學人講不失霸氣
算了吧